街上聽到的藍絲真實對白

戴罩阿叔：你快啲戴啦！你睇下，人人都戴緊！
阿嬸：唔洗啦，政府會話犯法
戴罩阿叔（好激動）：唉呀！而家咩時勢呀？唔好理咁多啦！
阿嬸搖頭不語

オラオラオラオラ！

琴日仲聽到d傻鳩話洗唔洗咁緊張

應該promote 愛國不帶罩 行動

等藍絲中哂招

犯法㗎！等陣捉你入狗屋強姦呀！